★計埋mpf 700算唔算最多港人持有的支股？

大跌90%會點？

（以前pccw好例子）

一日內

點會畀佢一日跌90%

$340x0.1=$34

之前佢五拆一

其實仍然有$34x5

$170

一拆5

有規定唔俾跌90%咩？

見唔對路就即刻停牌啦 你真係唔識架喎

個可能性好低，除非馬生俾強力部門捉入去

燈晒成個香港

香港股票有得話停就停, 你估街市開檔? 停牌要有要規定先可以停, 睇黎似你唔識多D喎

80年代股災停市3日都畀人屌到反皮

近年輝山乳業就係跌到9成先有得停牌, 因為A股公司出事有新聞先可以停

可以唔買香港基金

1987年股災點計？
仲有700跌咁多一定搵到理由去停牌架啦